每當港鐵出現大醜聞時，九巴座位出現針吉乘客。

時間真係好巧合

當大家要杯葛港鐵時

就出現依啲事

令大家更加冇信心乘搭巴士

當中最大受益人係邊個呢

哈哈

港鐵公司？